有朋友聽狗說會喺立法會打困籠

我有朋友聽到佢地嘅對話想好似曱甴屋咁打咁多位兄弟。

明白到大家有置生死於度外嘅心。但無論如何都希望將訊息傳開去。

各位請幫一個忙。

並唔係想分薄大家力量，只係唔想再有人傷...甚至死喺班黑狗手上

好撚驚

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

聽到now直播話
啲狗經通道撒左去政總